一人一個/句港女會講嘅詞語/句字

我先 寶寶心累（寶乜撚野寶，心乜撚野累，真係好撚核突 ）
請出招

打錯字sor *句子

你試下囉😊

岩牙😊😊

Ps 唔好屌我5p

屌呢句加呢個emoji真係

佢心諗：「關我撚事咩」

The best is yet to come

what 柒you say

囉唔該

you deserve better

囉

總之唔係我問題／你錯啦

又我錯呀？

其實你唔差

哦/5/咩/？

玩開心d唔洗理我 ☺️

我無野

之後就問：「你都唔關心我」

你依加係咪唔理我？

通常講完都係唔撚明

我無野😊
你去啦😊
玩得開心D😊
我無嬲呀😊

你都打橫黎嘅

我係咁架啦

其實「😊」係咪港女必用

係咁架啦 好出奇呀

我心諗

通常佢up完一大堆癈話跟著就話我心諗之後就唔撚講 唔通我識讀心

上進

you know my name not my story😊
唔撚想know呀

u know?佢哋係我嘅姊妹，係我嘅best fd囉
你有乜資格去judge佢哋？huh？
我真係好despair囉

是但/你話事->(提出建議後)唔好

臭g港女

推

Well

我地好似夾,又好似唔夾

....., that’s why 呢......

To be honest/ tbh

你up乜鳩

關你咩事

SO?

我係吃貨

真係架...

死港女必用

有聲

都冇話咁xx口架～

文青系港女

我好想出走呀

(屌你 去旅行就去旅行啦 出乜撚野走 離家去走？）

姐表示.......

（唔知點解咁興呢d蝗語 屌）

毫無懸念

(呢個我真係唔解點解，見d文青港女好中意打 )

ABC系港女

好chill/ chilling 🍸🍷

(好撚high 呀 屌)

Actually呢.....um....

(其實就其實啦 屌你！)

Btw系你老母

其實我真係冇怪過你窮 但係你可唔可以有啲上進心?

係咁食但係唔肥果啲先係吃貨 食完好撚肥果啲叫飯桶

明嘅會明

屌高質

咁我真係唔撚明

自稱姐個啲真係好撚弱智

假架啲奶

不如叫大嬸

不安

點解你連少少野都唔可以為左我改變？

你變左啦，你已經唔係當初嘅你啦

屌你究竟想我變定唔變

痴撚線

上進心
改變

你有冇諗過我感受架？
我唔係要貴野啊 係心思 心思 同驚喜
點解你永遠都比唔到我？

屌呢啲cheap野都冇誠意嘅

你都唔了解我...

你老母最了解你

屌有聲

OMG

很震驚

u wannna fight hua?

矛盾只因深愛着

其實係咪精神分裂

No offence
鬧柒完人講呢句真係無敵